隻狗都養左十一年......

有冇巴打可以話我知邊一間嘅善終服務係信得過

彩虹橋，服務幾好，不過喺錦田。
你自己上網search
利申：非打手，但幫襯過

今日去左寵x緣
屋企可能近 打去一個鐘已經有人接走左
今日上到去服務幾好
見最後一面嘅時候都覺得打理得乾乾淨淨
屋企人得我一個跟到去火化爐到禁制送到最後一步
個幾鐘後就可以睇埋骨就磨灰
整體算唔錯
因為我屋企係暫托家庭 只係對左隻狗大概半年
我先敢禁制同睇骨 當然你都可以要工作人員幫你做
唔好咁唔開心啦 生死有命 依家多啲時間陪佢等佢舒舒服服咁走喇